[3月10日界限街之戰] 東方龍獅 對 傑志

Kick Off: 10/3 8:00pm @旺角大球場
票價: $80, $30(特惠)
直播訊號:

支持香港波:

留名

東狗：26區
Kidchild: 28區

所有入場花生球迷，一律不建議前往界限街看台

【界限街看台 我們寸土不讓】

傑志打氣團（現稱「界限街藍浪」）自2003年傑志重返本地頂級聯賽開始，扎根「界限街看台」，在舊旺角場第一區經歷過冰河時期的風霜。雖然中途曾易地而戰，但我們志向不變，2013年重返旺角場後，傑志打氣團至今駐足「界限街看台」八個年頭，以粉紅海姿態見證過愛隊反勝東方後上封王；也曾在亞冠賽場得到全場球迷支持下力抗過天津權健。「界限街看台」盛載傑志打氣團數之不盡的回憶，也漸漸地成為我們的標誌地，我們在此建立起本地罕有而且最盛大的球會看台文化，這亦是「界限街藍浪」名字的由來。

如果說球員是球場上的核心，那麼球迷就是看台文化的靈魂，要審視一家球會的內涵，並非只著眼於獎盃櫃上的成績，更應該在乎受球迷文化影響的每一個生命，如果30年之後我們的下一代跟我們一同站著，一起唱著我們這代人寫的歌，那我們就做到了。

要延續港超精彩場面，一個好的對手至關重要，東方自2013/14球季重返頂級聯賽以來一直擔當這角色，除吸引了90年代東方皇朝的資深球迷回歸外，亦募集了不少港超時代起支持的年輕一輩，在花墟道看台第6、7段度過「牛丸」帶領而奪得的港超冠軍、香港球會史上首次征戰亞冠盃等美好時光。

直至2018/19球季東方因成績欠佳失去旺角主場，東方球迷僅會偶爾在作客傑志，或中立場時造訪旺角場，並恍如「打游擊」般在第6、7、8、26段之間遊走，毅然放棄已經建立5個球季的看台文化，要知道5季時間非短，甚至比「東方皇朝（1991-1995）」的4個球季更長。

2020/21球季，東方回歸旺角主場，並在原因不明的情況下，改劃「界限街看台」的26段劃為東方球迷區，傑志球迷區則無可奈何被編配球迷區於9-11段。（本地的球迷區定義為展示橫額、旗幟、使用發聲樂器的區域。）

「界限街藍浪」對球賽守則予以尊重，並會在條例允許的空間下體現看台文化的力量，明天晚上8時對東方的比賽中，我們會在放棄橫額、旗幟、鼓等工具的情況下，堅守界限街28段看台，以掌聲、歌聲全程守護屬於我們的「界限街看台」。

Mong Kok is ours! 到時見！

From: 界限街藍浪

【東方十二人聲明】

東方打氣團（現東方十二人）於九十年代「東方皇朝」時期，曾使用旺角大球場舊一區（現29-30段）作打氣區域之用。我們十二人相信，界限街看台亦為東方打氣團的歷史傳承。

本打氣團自2019-20球季起，決定重新採用26段作為東方球迷區，當中於銀牌四強迎戰富力R&F、2020年1月份的兩場菁英盃分組賽，及本季所有於旺角大球場舉行的賽事，皆以26段看台作為球迷打氣區。

「歷史需要傳承，相應安排打氣團亦會尊重。」

東方十二人以26段作為球迷打氣區，決以界限街一方作為重整球迷力量的一座基石，以承先啓後作為本打氣團的最大目標。

比賽的主場隊伍有權與作客球隊協商球迷區打氣事宜，同時據知「搬區」一事亦屬客隊傑志提出，以避免雙方球迷衝突。本月下旬作客傑志時，亦會遵從傑志官方有關安排，以合理方法處理球迷區有關事宜。

「界限街藍浪」有其獨有球迷文化，東方十二人亦會尊重其看法，因此本打氣團不會就其任何行動或意見，作出任何干預。

From: 東方十二人

From: 東方龍獅fb

應該幾有趣 會入場

想睇下第一次三千人扯紅旗

入場前記得填定網上健康申報表：
樽同罐裝野飲唔入得，但可飲用杯裝及紙包裝飲品(由於保障個人衛生關係，場內將不提供即棄杯予球迷使用)
場內必須佩戴口罩，不可進食
聯賽賽事無劃位 $80/$30

入唔到場都有直播睇
我撐本地波fb專頁免費直播：

識坐一定去27段

Lm

想問邊度有賽程睇

27區開始多人

足總官網：

27段勇士將會同小西灣勇士齊名

kidchild真心on9
而家今場人地主場你嘈乜撚

有話題就十分好
大家君子動口不動手入到場話之佢地點屌

希望見到俊立一打十

會唔會未開波已經打緊

坐喺個分牌走廊上面，想走都難

好睇過場波

花生嘢炒熱個氣氛好事嚟

一推十塊廣告板就差唔多

仲有條白癡荷蘭佬

我記得上場你都係咁坐啦

上場垃王紅牌佢衝落去

垃王一路行佢一路追住嚟屌

咁都俾你認到

垃王算唔算比佢屌到走場

聽日會唔會打交

如果垃王脾氣唔好走嗰陣應該會忍唔住爆鳩俊立

Bet365主客和
東方 2.25
和3.75
傑志2.25

btw屌你政府幾時先比狗會開賭

東方2.25
和3.75
傑志 2.50

自膠

你知道嗎？港超大戰，東方對傑志，聽晚將會喺旺角大球場隆重上演，這是東張西望及卡塔爾半島電視台不會報道的事情。

呢場世紀之戰，吸引咗喺youtube睇蘇超聯賽而認識嘅波友نصر الدين عمر أحمد الشغيل注意，نصر الدين عمر أحمد الشغيل最新願望係去飛去香港直剷旺角場睇港超聯，呢啲願望，喺好多香港人眼中，可能係笑料嚟，精彩嘅足球比賽其實近在咫尺，但往往入場嘅觀眾都有限，نصر الدين عمر أحمد الشغيل指， 一場蘇超大戰可以有幾萬人入場，佢問我，香港嘅聯賽咁精彩，水平仲好過毛里求斯聯賽，係咪都好多人入場？我都唔識點答。

但係，我已經feel到，聽晚場波係會有大量嘅人入場，武肺玩足一年，大家都知咩料，亦晴已阻嚇唔到球迷嘅力量，大家都急不及待，所以我今晚就排隊買飛，大家唔好畀نصر الدين عمر أحمد الشغيل睇衰。

Credit: 13 哥

講就兇狠

比黑警文吹呢場波
咪個個都屌佢唔會互屌囉

: 咩呀 咩呀 咩呀 咩呀

狗總PR睇到麻煩幫手搵黑警文吹plssss

: 唔影安永佳啦 影打交嗰度啦
影安永佳把鬼咩

應該講就兇狠 做就碌撚

第47分鐘請繼續鼓掌

From: Angry Boundary Street

今場為大家講波嘅係一直好支持港超聯嘅「樂比堅尼」，當然仲有全心催谷入座嘅「大頭」啦！「大頭」今場仲搵咗個靚女幫手做賽後訪問，大家記得留意。
From: 我撐本地波

阿狗個囡囡？定係我晴？

你晴都唔撈東網啦

客串一場

大和解

on9 kitchild

就算無鼓、無旗，只剩低雙手⋯⋯
我哋仲有28區每一位嘅掌聲、歌聲同叫喊聲

請展示並揮動我哋嘅頸巾、毛巾，用藍牆嚟為球員送上最好嘅打氣聲，同時守護我哋嘅界限街看台。

From: 界限街藍浪

Kidchild 真係
搬去石門踢任你坐好未

石門幾時加返d觀眾席

#HKPL is here

From: 港超聯fb

聽日係咪6:30先開門

到傑仔主場趕返東方去坐大鐘底

香港無睇過現場。。係唔係預返早小小球場外有得買飛？

樓主

係，比賽前個半鐘開閂

點解咁講

正常香港波吹雞開始比賽都有飛剩
不過呢場大戰，預計有多啲球迷入場咁解

今場坐嗰邊有機會捲入罵戰同暴力事件
雖則通常講就兇狠

⚽️🚩⚽️🚩⚽️🚩⚽️🚩⚽️
🦠🦠 經歷武漢肺炎停擺之後，更加珍惜每次入場嘅機會，仲有，因應社交距離嘅關係，聽聞而家3千幾人就可以打爆旺角場同扯紅旗喎～一齊吹雞谷爆佢啦～ 🤗😃

From: WORLD SOCCER 球衣製作

唔入場仲有邊度去

Hello

港超波仲未有人起身

要 建議依加去排隊
利申排緊

東傑榜首戰「堅守界限街」
2021-03-10

東傑大戰再度上演，東方龍獅與傑志今晚8時在旺角大球場上演的港超聯賽事作季內第2度交手。兩支爭標熱門目前排聯賽首兩位，今場屬關鍵「六分波」。

在2周前的菁英盃4強，東方憑倒戈的辛祖射入罰球，以1:0淘汰傑志晉身決賽。今晚聯賽再度交手，東方門將葉鴻輝表示：「經歷季初不同比賽予多位球員上陣，球隊狀態正上升。傑志是很有實力的球隊，比賽是每場計算的，防守和進攻都要做好細節，面對強隊，一個失誤就會被對手把握到，要非常集中。」東方現以兩分領先傑志排在榜首。

傑志與東方同樣曾在愉園身上失分，加上與另一爭標熱門理文亦賽和，故暫時比東方多失兩分。傑志最近有巴爾拿和丹恩奴域先後加盟，鄭展龍賽前表示：「巴爾拿來投後與基爾頓改變了球隊中場，加上丹恩奴域的經驗配合我們的活力，期望對東方可展現我們的真正實力。」傑志今仗有唐建文停賽，陳晉一及羅拔圖均有傷。

2隊在菁英盃4強交手時，雙方球迷在觀眾席有過激烈「交流」，今仗主隊東方特意安排兩隊球迷分開，傑志球迷區由慣常近界限街的第27至29段改到近花墟道的第9至11段。然而，傑志球迷賽前聲言會堅守在第28段，在不能於該段展示橫額和用鼓的情況下，繼續於傑迷慣常使用的「界限街看台」為傑志打氣。
From: 蘋果

東方龍獅傑志再決高下
2021-03-10

「東傑大戰」第2擊！「中銀人壽香港超級聯賽」今晚8時假旺角大球場，上演東方龍獅對傑志的榜首激戰。兩軍上月「菁英盃」對壘由東方先拔頭籌，主隊在「森巴三叉戟」掛帥下火力全開，但客軍傑志屬聯賽衞冕之師，今仗再遇勁敵絕對不容「失威」，加上有丹恩奴域坐鎮，勢與對手力拚到底！（東網周三晚8時直播）

林恩許期待鬥舊主
高踞榜首的東方龍獅，上仗搵冠忠南區出氣，以5比0橫掃對手重回勝軌，完美展示球隊強大火力。此外，隊長梁振邦亦首次於復賽後上陣，對希望球員盡快進入狀態的球隊總監兼主教練李志堅而言，絕對是好消息，惟他透露基頓和利馬等幾位傷兵情況仍有待觀察。「菁英盃」4強戰，東方龍獅曾以1球淘汰傑志，今場兩隊聯賽再相遇，「堅Sir」認為在排陣上會有更大調整空間，而今場比賽關鍵，在於如何減少犯錯。

近期陣中其中一位狀態最佳的球員，非新兵林恩許莫屬，這位前傑志中場過去兩仗都有斬獲，包括上場射入靚絕遠射，逐漸在競爭極大的東方龍獅陣中穩奪主力位置。今仗再與舊東家碰頭，林恩許表示十分期待：「大家都知傑志嘅實力，雙方1個月內會有3次對碰，每次都會係好好睇嘅比賽；呢場波當然對我個人意義重大，因為可以對番舊主。」

丹恩奴域迅速融入
「黑山伊巴」丹恩奴域上場省兩粒盡顯射手功架，傑志總監兼總教練朱志光坦言感到驚喜，並為他迅速適應香港足球感高興。「藍鳥」正受傷停問題困擾，中堅羅拔圖上仗半場拉傷小腿傷出，另外唐建文該仗領紅停賽，陳晉一、史雲斯頓則仍需要多1至2周時間康復，幸好朴俊炯刑滿復出，朱志光指球隊每個位置都有替補人選，並不太擔心影響部署。

傑志今仗「作客」旺角大球場對東方龍獅，倘若贏波便可進佔榜首。惟對手實力強橫，有林恩許、費蘭度等「藍鳥」舊將，上月「菁英盃」4強便是被辛祖的倒戈入波淘汰，「朱Sir」今場賽前繼續貫徹上次對壘的論調，打趣道：「對手係班霸球隊，雖然『盡收天下兵器』，但嗰啲兵器都係我曾經用過，我對佢哋都略知一二。」
From:

中立球迷有冇話坐咩區好

其實無所謂
只係唔好過去27姐

旺角大球場挑燈夜戰 東方傑志 大戰味濃
記者：楊浩然
2021-03-10

在中銀人壽香港超級聯賽榜排名前兩位的東方龍獅及傑志，今晚將於旺角大球場挑燈上演榜首大戰。由於兩軍戰鬥力同樣強勁，預料戰況將十分激烈。

東方龍獅及傑志均為港超年代最成功的球隊，兩隊每次交手都話題十足。相比起兩會早前同一陣線，聯署希望足總「放生」愉園及天水圍飛馬，兩隊球迷間的敵意相對上明顯得多。上月24日兩軍於菁英盃準決賽碰頭，「傑迷」在球隊0：1敗陣之後，已曾跟看台相鄰的「東迷」口角，驚動到現場保安，幸未釀成不快事件。相隔半個月再次仇人見面，未開賽已火花四濺。

在主教練李志堅的帶領下，東方龍獅目前在聯賽榜以4戰3勝1和得10分的不敗成績，暫居聯賽榜榜首。事實上，東方龍獅目前在盃賽及聯賽賽事之中，已經交出連續10場不敗的強勁走勢，氣勢無出其右。東方龍獅經已連續4周穩佔榜首，領先次席的傑志兩分；雙方近六次交鋒，球隊亦取得4勝佳績佔優。中前場主力費蘭度認為這場比賽甚為關鍵：「對手在兩名外援加盟後，預計會為我們防線帶來不少麻煩，我們必須延續上場出色的表現，並減低不必要的犯錯。雖然我還未『開齋』，但我們擁有強勁的進攻火力，要是能助球隊獲勝，處子球來遲一點我亦不太介意。明（今）日勢有一番惡鬥，我希望球迷入場支持我們，球隊上下必定拚盡爭取勝利！」

傑志上仗擊敗天水圍飛馬之後，現於聯賽榜以4戰2勝2和得8分排第2位，最近兩仗均擔任正選的鄭展龍，期望球隊能夠重回正軌：「在西班牙外援巴爾拿加盟後，他與基爾頓為中場帶來了變革，加上丹恩奴域的經驗，進一步平衡了我們的經驗與活力，期望今仗在東方龍獅面前展現我們的真正實力。」
From: 文匯報

面對「黑山伊巴」來襲，東方主帥李志堅充滿信心道：「辛祖近仗發揮關鍵作用，前綫攻力不用擔心。但丹恩奴域絕對是港超最強前鋒之一，我已勒令後防嚴密看管他，務求全取三分！」另一邊廂，傑志右閘唐建文因上仗領紅要停賽，後衞羅拔圖、左閘陳晉一亦因傷缺陣，料傑志防綫難守辛祖。
From: 星島日報

如果想巴打手痕想打交 可以坐27

唔怕啦 咪又係講就兇狠

東方 vs 傑志
2.00 3.75 2.90
-0.25 1.85 1.95
3球 1.88 1.93

和都幾好分

入場睇打架留名

有冇手足一齊坐27

咁我坐27搧風潑火先

見界限街咁威 實入場睇

我

27 班清得兩句
1. 打佢老母！打佢！
2. 係我唔撚忍！

諗起光頭喺康城盃係咁嗌唔好！打佢！

影光頭做咩姐，影打交啦

點解mk 係傑志地頭
之前聽講話大大聲要值根tko

香港只有兩個主場
1.花墟
2.掃桿埔

From: 傑志fb

wtf

Btw其實要係咁咪有氣氛先好睇

#HKPL #東傑大戰

港超雙藍會｜旺角場大戰｜榜首之戰｜宿敵對決

東方龍獅上星期喺菁英盃淘汰傑志，傑志未能成功衛冕菁英盃。
傑志要問鼎港超聯冠軍，今仗對東方龍獅不容有失。
而東方龍獅取勝則可以拉開同傑志嘅距離，穩固榜首位置。

#六分波

From: 港超聯fb

大戰味濃

MK之王爭奪戰（115）

香港足球一向都係圍繞大球場同旺角場打轉，但在大球場比賽的機會，一季數落去都未必有20場，反而旺角場每支球隊都會踢，真真正正係屬於香港球隊的主場。周三（3月10日）晚上8時，東方龍獅同傑志兩支本地勁旅今季第二次交手，到底係本地薑辛祖醒，定係過江龍「黑山伊巴」丹恩奴域勁，邊位先係今晚的MK（場）之王？ 今場有直播，但識睇波梗係入場睇聽現場吵蝦拆蟹聲，正如睇戲梗係入戲院睇大銀幕聽音效轟炸耳膜，親歴其境先至過癮。

先講東方，唔駛問阿貴都知道班巴西佬好Fit，辛祖、艾華頓、盧卡斯三叉戟，足總計過數三位仁兄11場合共入咗24球，平均每場2.18個入波，真係睇少眼個球波已經入咗。東方得人驚除咗因為入球火力勁，防線有紀律少甩漏，仲有葉鴻輝守龍一夫當關。論牌面東方係在傑志之上，可以話現時港超最好人腳都踢東方，呢點唔係吹水。李志堅同靚仔教練李恆匯run得隊波幾順，最緊要班球員肯搏命踢，落場個氣勢自然差好遠。

傑志處於換血期，今季3線繼續重用年青球員，但暫時只係安永佳彈起，仲走咗李毅凱，條防線年紀已老，但又搵唔到適合人腳補充，實在有隱憂。同埋，陳晉一今季表現好似無上季聯賽季尾發力衝冠時咁sharp，踢得錫身咗，到底係因為醒目咗唔會段段衝，定係對手開始防佢令佢威脅減少？

現時傑志咁多個中後場球員之中，謝家強比較令人期待，但要砌到一條穩陣的防線去踢亞冠盃甚至爭聯賽唔係咁易，就睇朱Sir朱志光點諗計拆局。至於中前場人腳，巴爾拿融入之後無疑係重心，加維蘭仲未入局，丹恩奴域就肯定有卡士，但此前踢得兩場，今場畀到幾多成功力，又可否威脅到葉鴻輝十指關？

高手過招步步為營，因為大家都唔想輸波失頭威。除非其中一隊條防線不斷自爆，否則今場比賽可能都係一兩球上落。除咗欣賞前鋒鬥射術，可能關鍵就係睇門將會否保方上身，保住後方。

一場聯賽大戰的入座數字正好用來試水溫，睇下到底本地足球對於香港人來講幾有吸引力。但在UA執笠市道難明的今天，想在今季內期待一場爆棚波似乎係不切實際。當日本uniqlo都因應市道全線減價9％，本地波的門票價錢就踢極都唔郁，如果可以推出多啲唔同優惠票價或者套餐，甚至有更多商戶合作傾到返來，一場聯賽大波就唔會只係小圈子同球迷之間的事，而係變成香港人的一件事。唯有炒起多啲話題，引多啲人關注，先可以搞到一場扯旗爆棚波。現在唔得，就等睇亞協或者季尾期間有無機會成事啦。
From: 體記隨筆

Give me 3000

Mongkok is LCSD’s

You tell kidchild la

有無人撐LCSD幫手叫下口號
LCSD! 啪啪啪啪！
LCSD! 啪啪啪啪！
LCSD! 啪啪啪啪！

今晚去27叫

康文署打氣區
開創先河

We are LCSD boy!

🎉Sandro ~ Happy Birthday ! 🎊🎂

From: 東方龍獅fb

爭咩呀？溝埋一齊做標準流浪啦，笨！
嗱，想知道爭成點嘅人，今晚就入場啦，可能下個禮拜隨時冇得睇。

From: 13哥fb

坐花墟
可以食花生睇打交

香港人邊會打交

傑志大把荷蘭佬英國佬

一齊

東方龍獅

預埋我ok?

洗唔洗安心出行？

no

係咪真係會打
諗緊帶唔帶個仔入場

27太少位

入場前記得填定網上健康申報表：
樽同罐裝野飲唔入得，但可飲用杯裝及紙包裝飲品(由於保障個人衛生關係，場內將不提供即棄杯予球迷使用)
場內必須佩戴口罩，不可進食
聯賽賽事無劃位 $80/$30

已經pin返

寫紙入箱

好！

足總行得太前

唔坐界限街嗰邊一定冇事

加上一定得口角冇動武

界限街開始多人

用咗你都係唔入得

帶埋個仔去練拳囉

我已經去撚左排隊

入場嘅各位認住佢 今屆嘅香港足球先生-基爾頓（中場之神）

今場為大家講波嘅係一直好支持港超聯嘅「樂比堅尼」，當然仲有全心催谷入座嘅「大頭」啦！「大頭」今場仲搵咗靚女舊隊友Cathy幫手做賽後訪問，大家記得捧場。
From: 我撐本地波

港超最神經刀10號

咩黑山伊巴美斯仇人piece of shit

基爾頓先係fucking champ

入場入場入場

我珊黨全面進場
召喚其他黨員

From: 港超聯ig

我屌呀

見到啲咁靚嘅設計
哭撚咗

開定先

今晚傑志會邊一個拎紅牌

我估韓仔/杜馬思

有無入場人數限制？

借問聲…邊度買飛

座位剩係得一半
即係3000個度

入閘嗰度有售票處

需唔需要隔位坐？

旺角大球場
6:30開賣

要呀，唔俾你坐嗰啲位會用椅套笠住

小朋友幾多歲先要買飛

每三個位會隔一隔

鵬哥

今日應該會搏攞牌 而家有4張黃牌

你驚佢一日賣晒？

應該係2歲
詳情可以去售票處再問吓

咁唔會嘅，實會印夠

入波除衫咪得

睇賓印

帶個仔入場？

康！文署！啪啪啪啪啪

家庭樂ma，唔知幾歲先要買飛

康~文署！

放心啦 實有飛

i know
但佢又唔係學生，又唔係長者，幼童比$80有d唔抵

細路都係買特惠票

唔會掛

細路一係$30一係免費㗎啦
我估佢可能睇你駛唔駛坐多個位
因為一張飛=一個位
你到時去售票處問下

我幫你問下

特惠票可供以下人士購買：
- 2至12歲小童
- 13至25歲的香港就讀嘅全日制學生 (必須出示附有相片之有效學生身份和年齡的証明文件，方能使用特惠票進場)
- 60歲或以上之人士 (必須出示附有相片之有效年齡證明文件，方能使用特惠票進場)
- 殘疾人士(及一名同時進場之同行照料者)必須出示由香港或其他國家之政府部門發出及附有相片之有效證明文件，方能使用特惠票進場。
- 不佔座位之2歲以下幼童將無須購票入場
source:

感激

東狗Bet365落飛

東方 2.05
和 3.75
傑志 2.87

Sean Tse踢得未？

佢唔喺香港
喺亞洲某國隔離緊

限位坐情況下有冇機會出紅旗

大家都入場是有機

6600 cut一半即係3300就會紅旗

27區應該加價到$300啦

中立撚可以坐邊
有件東方黃威但唔想跟主隊嗌

27

屌你呀，而家踢亞冠咩

一條心撐東方

放27區門票兩張
放$500/張

未買過，以往賣幾銀？

炒飛狗死全家

原來真係有得放
唔係冇畫申劃區咩

上季賣好似$20定$30
今季呢本就未知

志在堅持旺角打比戰

仲未見賣飛狗火屬性比卡超上水嘅

以為八兩金又改咗名

想問陣間收工7點幾入場買飛買唔買到

港超都有人賣飛？

有㗎
當年傑志4比1東方煞科食咗炒價入場

唔會爆啦

好感動當年有位巴打原價讓特惠俾我

嗰場我有睇
開賽前幾日經過旺角場順便買埋飛

原來就係你d人助長歪風

當年真係多人到人山人海

2021第一場Mongkok Derby

當時仲係學生
$30蚊佢賣原價

精液盃四強咪踢咗第一回合囉

7點幾唔怕

From: 傑志ig

記得坐27

聯賽喎

想嚇親人個小朋友咩

有人龍未

去緊旺角，有冇手足幫手留定27段嘅位

應該有

假膠

太子黨鐵站咁多打工仔係咪個個入場睇波

Cathy我地一齊坐好唔好

于揚係咪去完蒲未訓醒
唔見佢既

準備咗一堆骨去27畀人執

裁判員: 譚炳煥
助理裁判員1 : 林迺基
助理裁判員2: 盧鈺明
後備裁判員: 何煒昇

冇尿蛇

我準備坐27區開片

買咗人壽簽咗生死狀未

Are you fucking champ?

利申：

3月10日 旺角現場實況（ 港超聯榜首大戰大量便衣狗）
蛋蛋俱樂部

洗唔撚洗呀 kidchild一定笠水架喎

有譚蛇即係有鳩吹
等睇場上場下齊齊開片

香港球迷最多咪嘴炮下

港超有邊個球證唔係鳩吹
譚蛇算好了

等陣開拖唔洗驚
我一個揪廿個

28段有傑迷想set腳架影相都同保安對峙

The 26.

#The12thofEastern

From: 東方十二人

係呀 大量呀

即係打唔成了

鳩up，你都未撚到

#224

6區就坐滿

6唔係中立區咩 咁多人喺對面食花生

驚西咩

打交未

入去捉便衣狗做乜鳩

私雀

今日入場可能會俾人拉

27段仲有一半空位

我黎緊

1 葉鴻輝 [GK]
3 迪高 [C]
7 費蘭度
8 李嘉耀
9 盧卡斯
10 辛祖
11 艾華頓
20 杜度
22 林恩許
30 黃梓浩
33 艾華度

26 廖富源 [GK]
99 曾文輝 [GK]
6 翟廷峯
15 馮慶燁
16 梁振邦
17 梁冠聰
18 鄭子森
23 黃威
29 奧利華
32 亞歷斯祖
77 王力威

[GK] 王振鵬 1
丹尼 3
[C] 艾里奧 5
朴俊烔 6
安永佳 8
丹恩奴域 9
基爾頓 10
杜馬思 12
賓紀文 22
鞠盈智 24
巴爾拿 37

[GK] 郭劍橋 23
羅梓駿 2
蘇沙 7
陸建鳴 13
何振廷 14
顏卓彬 16
黃洋 19
趙聡悟 20
鄭展龍 28
巴拉克 34
杜國樑 38
畢頓 67

咁要影一影28段觀眾喇
唔係kidchild就係狗

東方牌面都高傑志幾多

🇭🇰
🇭🇰 🇧🇷 🇧🇷 🇭🇰
🇧🇷 🇦🇺
🇧🇷 🇧🇷 🇧🇷
🇧🇷
🇧🇷 VS 🦅
🇲🇪 🇳🇿
🇪🇸 🇧🇷 🇨🇳
🇪🇸 🇧🇷 🇧🇷 🇰🇷 🇫🇷
🇨🇳

方小明

開戰

互屌緊

外賣上盤呀唔該

入面有冇野飲買？

打交有無算賣

攞住杯奶茶可唔可以入場？

小賣部應該有嘢飲賣

膠杯得

今次完全唔識買

巴西隊

潔廁冇土生香港人

信辛祖
生日 入波 剷草

開始多人

Richard到場

荷蘭佬

土你老母咩

你係邊

東方個阿叔d英文

自己一個

傑志似打三中堅

陰功

場已入
諗緊坐唔坐花生位好

竟然出賓紀文

我坐撚左係附近

出賓蛇等睇畀廢撚到玩殘

賓周文

28段有一半人唔跟Richard嗌we are kidchild

右中場，負責斬波 ？

杜國樑

唔嗌嗰啲係便衣狗

賓周文（香港碧咸）

Richard 成日以為自己係leader

屌你老母 笑撚死

外賣主勝有2.3

今場買咩

一個爆贏佢同泡狗

見到你

我屌你老母啦

相認了

兩邊重有冇位

有道理

無啦 單人都難搵位

唔係27段個邊既有蓋看台
應該仲有

單丁位應該有

From: 我撐本地波

而家先入去要有心理準備坐龍門後面

仆街狗巴又收車
搞到要飛的

扯紅旗

希望有3000+

第一次睇
而家去緊買飛 係咪無咩位簡坐邊

Mongkok is us

龍門後都未坐爆

單丁位應該ok

自由坐

界限街滿啦

任坐，貴賓席除外

仲有啲啲單丁

仆街 好似真係影到我

梁國雄議員

其實有無後生仔坐東方26區

方小肥

睇吓台上定下打先

無

今日場外人頭東方輸晒

大機會係台下

場入面都唔夠傑志多人

We are kitchee

騎劫鼓聲

坐27段都聽唔到東方嗌乜

東網個排陣係咪自己估？

加為難要被雞

單恩成個波圖球員咁

開波

傑呢場一個本土球員都冇

界限街傑嗰邊係咪爆曬

英雄輝

d講波佬真係垃撚圾

真核

安永佳土生土長傑志青訓
向美國讀大學+踢波再回流

唔想聽大頭就入場啦

東網都有火藥味

不嬲係咁

坦克車

台下vs台上vs旁述席

睇黎呢場兩邊都會鬥攻

亞協vs亞冠

同大頭講波果個係邊個

便衣狗

今場啲氣氛終於似樣

佳佳踢左翼似會隱形

利馬係咪雞左

又做乜鳩啊佢地

菊花智級得幾靚

盧卡斯我屌你老母

韓仔真係走吧啦

屌你韓狗

開季到復賽都係無態

貼地過琴晚波圖個球

居然射個下冇力

韓仔

亞援又要換人

亞援?

oppa

傑球罰球又幾好戲

又輪到f7射去邊

費蘭度面對阿鵬飛機

傑呢場平均年齡幾歲

東方兩下餐屎

艾里奧

射上俾觀眾

F7又放生

傑條後防出黎搞笑

龍門後面都咁多人

兩個中堅

兩個中堅輪流爆炸

傑對中堅真係得啖笑

講波佬好好笑

換走盧卡斯啦屌

點出去踢

垃圾到癲，聲又難聽

期待呢條後防踢亞冠

大頭隔離條友似係山度士派黎

香港style
暫時無聽過英國個款
幾號傳比幾號個隻

無左球霸真係搞笑

杜馬思右閘

Angry Boundary Street：CAN YOU HEAR THE EASTERN SING?! No!!!

佳佳依球缷身

打份工姐

費七咁都dup到再過

角球一定搵艾利奧企遠處set二傳 悶唔悶d

do you hear the eastern sing

今場幾有feel
暫時睇落唔西

基爾頓踢到成個華佬咁款

好緊張

佳佳暫時都唔錯
知自己唔扭得就甩快d
唔上腳
同最初踢u23港隊左閘左翼差好遠

D波去到兩邊都有野睇下

佳佳呢場都幾大膽
又轉身又缷身

第幾次飛機

勁到仆街

我以為大頭把聲都夠悶
點知原來樂比仲悶

杜馬思真係
又甩人
又甩腳

佢都係打爛仔波多
同迪高一齊

下遊之流係咁上下

低沈唔入咪
不過小好多懶音同哦 ae個d

生草依腳

雞耳頓

牙鵬靚救

艾華度

參考基藍馬

勁過lkk

water break

兩條垃圾，早幾場果個奧斯卡ok

看台打交未

真核
將巴爾拿比下去

Water break

東網講波佬真係好撚悶

點都好過呢兩件

洋大哥教迪恩踢波

踢得咁差都有筆記寫

回春
勁撚到

麥柏倫寫簿仔

新果兩個 蘇雞 奧斯卡 算係咁

好認真

有時會有舜文、蘇雞、淆演同陳7
佢地高汁

收到風寫左安永佳

Var la diu

上年last個場陳7又講得幾好

港超未有

一早要啦

泡仔

佳佳要做大國腳了

dani咁好火

好似踢緊街場 一d組織都見唔到

東網窮人班var

打未

陳7如果唔投身餐飲業
其實應該加入評述界

打交

咁都唔紅

幾好戲

球迷打交先定球員打交先

場上場下一齊屌緊

咁樣推一推都黃

準備打交啦
球證CLS

真開拖

幾時打球證

巴爾拿on9

球證好廢ar

有打吡feel

龍門球未開
罰咩球

組織睇理文啦

譚蛇還好了

新黎

Dani個球冇牌已經知佢廢

開始掂一掂都要扮死啦

打緊

荷蘭佬開拖?

界限街嗰邊做咩

隻眼唔知睇波定睇打交好

Richard過黎挑機

係唔係真係開片

傑條後防

費7依球望到盧卡斯就煮得

韓狗雞啦屌

韓仔Dllm

oppa:o

傑志後防

大鳩頭另外果個，把聲含住粒春咁，街場阿伯搭訕咁，on99

出去要比人炒幾多球

泡狗廢撚到

oppa今日有冇成功解圍過

打交精彩d

點呀韓仔

Day one已經要

開拖start

韓仔向唔向到前清波

搵過件亞援啦

朴生真係唔係一般地廢

係咁撻

好心大戰咪就撚咁閪啦
依家兩個講撚到好似半夜啲閪波咁
好撚辛苦
完全無氣氛

屌你球球解圍都撻Q

韓仔對腳無力
下下解圍都清唔到

Ip都唔港check

呃飯食

戰地記者 巴打小心

都唔係無力咁簡單
球球都食錯位

好眼瞓

菊

Dejan唔中龍

用雞湯算

我笑左
邊個渣手機拍片
放上連登公審?

韓狗重衰過matt smith

Cathy開聲未

新人嚟講 質素算係幾好

現場high 到CLS

菊花今日fit

M狗坐咗喺邊

白衫8號仔好型

佢冇入

球迷：樂比堅尼 收聲啦

我屌啊
仲諗住入嚟睇半場大戰

大頭支咪教左？
聽落唔同左

下個禮拜五你兩個一齊黎啦

就咁先大撚鑊
明明氣氛係好
講到咁閪

球證旁證鳩到

好明顯大頭係唔會理觀眾嘅留言

佢係在意嘅話 早一兩季已經唔會再講波

傑條後防出去輸幾多球

不如你半場開live

看台打交可唔可以媲美林作同終陪生？

安永佳
Ig mattorr8

可以考慮

有電可以

識貨

落去同佢地講I'm fucking champ

佳哥每踢一場波又會多唔知幾多FANS

No more bull shit lets go!

No bullshit lets go

中場我係咪落唔到去廁所

送俾你慢慢丁

From: 01體育

直播啦

講波佬

韓仔out未

去到既
以前港隊紅旗都去到
排唔多過5分鐘

連大頭都接唔撚到

Cls今埸呢pair真係太過份
大頭又lead唔到
另一個又唔講ball

我坐緊戰地記者區

佳佳插花

仲有第三人cathy

+2

大頭過埋呢場係唔係會炒鳩佢

真係痴撚線
寧願黑龍波鳩叫吓都算有氣氛
呢個組合算係點

佳佳踢翼對返強隊現晒形

好靚仔 thx

輪到俊立挑機

以前怪錯黑龍波

場波嘅敗筆真係大頭場波本身幾精彩

ht 0-0

唔差喎
岩岩插花落底禁左球幾靚

好靚仔

安永佳d動作同決定都慢到嘔
亞冠咁踢死硬

逼你入場

34歲嘅辛祖出年係咪可以去理文接承龍大哥班

去緊廁所直播

亞冠要靠雞耳頓carry

氣氛<內容<個人魅力

連氣氛都無
唔好講其他啦

要落底真係用so7 好過

往死裡打

佢d分邊仲係好有質素
基本上接應球員唔洗點修正可以順勢去

荷蘭佬有冇打到 定作勢only

有推囉

HT 0-0

屌
攻又係佢
截波又係佢
巴爾拿啲攔截

巴打都鍾意

係要呢d 激情

屌你老味差啲畀個鬼佬揼中

做咩事

花墟旁證有一球判錯角球俾東方

傑志十號仔幾勁

條荷蘭佬揼啤酒先

韓狗唯一作用係降低傑志ge平均年齡

基爾頓幾好，巴爾拿都係唔知做乜

幾時雞韓狗

笑撚死

球王嚟

烈士

中堅荒

黑山伊巴=跑得起既科蘭

cls辛祖完全冇回塘ge跡象

直播去咗邊

有無看台直播?

搵大哥踢中堅算啦

蛋蛋走咗

出鐵馬

場內場外都打得好激烈啊

To 26 28

Remi 細佬

伊巴上半場大部分時間儲力等機會

有推過一兩下

炮(台)俊烔

出黃威未

介紹多個靚仔港超足球員
藍區嘅川瀨浩太
拍過張敬軒嘅MV
好多靚仔踢港超

From: 01體育

今日大戰 但係講波真係災難級

無打 直條撚

對面看台睇到好似好精彩

Cathy 有無講

屌斷咗？

唔係賽後訪問咩

果然免費無好野上次傑50蚊直播有舜文

見或不見
係咪之前井川幫佢搭路

13區係咪又打交？

咩事

有爭執

似係坐左人地個位

我個fd連包煙都濕埋 好彩我冇事
別相認

有個猁撚行過件波衫印字係VAR IS ON L 79

東網

見到

Richard 專注打氣啦，唔好成日扮打交，ok？

有冇相？

講起#川
醒起佢之前對傑志比人撚到傻
向旺角場到

我見到

井川同佢喺廣告界都有好好發展
可惜井川返咗日本

2-8

我見到你

人地去廁所
女朋友係到
照坐落嚟唔撚理

佢好撚man

咁仆街都有

幾有創意

好似 本身一pair情侶坐緊 男朋友去廁所 有兩個男人sip左右兩個位再逼走條女 足總有人調停

True

準備公海見

香檳男!!!!!!!

molamola女性朋友下次唔入場喇

咁撚賤

佢繞場咗一週

咁撚仆街

仲要左右夾著，好撚賤

安永佳喺條邊度淨係識直線推
明明右邊有空位可以壓入中路食住個位先都係要推落底

係咪想就返隻左腳

大頭：心目中希望過萬五人

拍手

痴撚線
兩條友重要扮晒唔知
有條友重坐係到
人地條仔返嚟𣺉佢水

15,000

霸氣 抵𣺉佢

抵啦

難得停戰一分鐘

Respect for 掌聲

大頭：47分鐘喇（特大聲）

47分鐘做咩拍手

47分鐘大和解

廢鵬

大頭和諧中

大頭:47分鐘啦

47人

鵬哥今日fit

47分鐘 有冇廢老有野講

膠鵬

你唸下最近有咩同47有關

佢係咪黃？

牙鵬又神救

咁你想佢講咩？東網嚟架

大和解（一分鐘）

全場大部份人都拍手聽唔到有冇人屌

大頭哥

現場感覺有少少雨粉

呢頭講完，即刻派一派膠

開始有雨
溜冰咁

雞佬又攻又守
比波帶生個波都有

賓周文入局咪

又係垃王對巴爾拿

又開始溜冰

佢係深黃

未
加利仔咁

比到腳算啦

兩隊啲失誤多到

頭又唔到，腳又唔到

換人未

東方無左利馬d組織都供應唔到上去前面

兩邊跣嚟跣去

cancela踢到成個cancelo咁

靠生草攞波再分

閪佬

堅蛇成手靚牌都踢撚到咁

伊巴從後推跌盧卡斯食黃

說好的艾華頓 費蘭度雙翼齊飛呢

下半場悶到

佢會唔會見d隊友廢成咁解約早走...

最近鎊都係費蘭度兩球射門

冇料就打鳩斬啦
而家係連鳩斬都唔識

唔會啦
40歲就退休仲踢到
起碼賺埋呢水

上個月東傑都係悶
強強對碰偏向保守

見佢踢得好無癮

咁就冇咗兩個波

咁就冇左千幾蚊

執波仔惡夢

睇死球棍堅又係換奧利華入嚟

又踢出街

兩個波

又係伊巴

又燈到入波

由個波喺馬路碌？

有冇咁大力
下下踢出街

Dejan

邊度買

護級大戰反而鬥攻

goalll

哩個超級超級靚仔

CLS韓仔助攻

咁都有啊

Dejan 1-0

波追人

伊巴又執到easy波

Dejan 真係運財童子嚟

頭兩個射乜撚野

CLS

咁就入波

竟然係咁

撻到咁

韓仔助攻

m爺你個平半上盤

朴球王

-6

無啦

禁區頂唔mark吖啦
但個波撞極都喺傑志度嗰下慘

賓紀文

企係到個波都會自己碌過去

伊巴企位有料到

堅家軍

好撚有料

球棍堅急了
仲儲唔儲印花？

東方33號

早知外賣細波

個波碌埋去畀佢射咁

呢樣真呀

丹尼

Av堅換人未

企位靚

AV堅柒到

Dejan : 咁易踢架咩

係囉好似香檳男

So7 is ready

賓紀文仲唔換

東方咁撚靜

唔好笑囉 我 地d巴打黎

傑換人

佳佳手掣無電？

都無咩人換🤣

正

下半場好過佳佳

球迷個面冇架喇 ?

球棍無牌了

好似無一腳傳到俾隊友

WW可以出

雞爾頓今場輕鬆到

又要買人

基球王拉住Dejan交流戰術

指點dejan

港超頓哥勁過英超果個

教佢點踢

一定有奧利華份

基爾頓教伊巴踢波

買左半隊傑啦喎

球王

堅叔啲仔踢落真係低一grade
同隊波格格不入咁

可能簽埋matt lam

丹尼真心勁

羅梓換賓周文

正宗左腳左閘難搵
所以點解傑志點都要留住佢

港隊都仲係靠緊佢

2813人

基爾頓準備拎黃洗牌

乜撚嘢2字幾特別呀
第一日睇波咩

佢仲要好撞得
無見過鬥撞會輸蝕

好多人

2813

差500人就full

大把左閘勁過佢

2千幾人咁都差唔多坐哂喇喎

羅梓

又bin

上季最高入場人數係幾多

大家諗吓
3000零個位
坐咗2800幾人

英雄輝又救一球

冇直播隨時紅旗

東方兩條友爭食

一早要出羅梓啦

直播都2600

羅梓靚出

好波牙輝!!!!

輝

爭d 2-0

羅梓死撚開啦

葉鴻輝靚到。

東方追一球就好睇了

2,772 人
傑志 5–0 愉園
(2019年8月30日)

癡撚線
以前學界比佢扭到傻仔咁
仲以為踢翼
後尾先知閘黎
就咁睇其實好過賓紀文
係差身形

wah diu英雄輝

Dejan 真係另一個level

羅梓好撚廢

Dejan勁到

佳

2700了

蘇沙in

羅梓咁射想點
拖到咁慢
fake都唔fake就咁射

我果場開幕戰有入場

癡線
又出左球勁靚比dejan

Dejan out

牙輝又靚救

要不是葉鴻輝...

雞耳頓out

堅叔只剩下鳩斬

av堅真係唔傷都唔換

基頓傷埋

呢球有料到
Dejen 勁到

Av堅肯換未

Dejan Out
大哥in

cls
換走個最勁

換伊巴

請珍惜黃洋大哥

而家換

邊有出

傑志又讓鬼了

不如5件叫番陳7出山打雙中鋒算啦

羅梓ok啦
又唔算進攻球員
佢傳得好靚

Dudu

羅梓出嚟一陣已經完勝賓紀文

杜杜傷

杜度嚟

好過賓紀文好多

好想睇完場會發生咩事

迪高紅咗

應該係沖涼換衫

F7好似回塘

迪高
Red card

屌

紅咗

肯換未 人又傷又紅埋

0中堅陣
堅蛇

奪命鉸剪腳

完

復賽啲紅牌多能到

出黃威啦

Av堅

宣佈av堅皮已收

迪高有牌果個位都咁鏟係咪on9

av堅好撚廢

迪高係咪唔記得交臂章

東方老闆撒資未

武僧不愧武僧

傻仔迪高，從後踢實foul

拎張紅牌等AV堅有藉口

係

馮慶燁換dudu

是
仲拎埋個隊長章走

堅蛇真係好勁揸住隊咁嘅波踢到咁

Sean都未歸位佢就走場先

Souza

迪高咁多年都係咁易上腦

其實Baena走甩咗張黃牌

馮慶燁in

大家而家知朱蛇咩料啦

蘇沙同dejan高下立見

輝: （搖頭) 屌你老母

基本上佢唔毛手毛腳係無咩可能

係, 眼殘

高層震怒ready

想睇打交呀屌

快啲打啦

最好沖哂落球場打

我想睇球迷隻抽啊

入中圈群毆啦

球棍堅仲想儲印花

顏卓彬換菊花

落場打av堅算啦

跑唔郁都唔換

彬仔有得出
正喎

4小龍

謝屈林是咪報恩

+5

丹尼真係好癲

岩呀

報答五爺爺知遇之恩

今日擔泥踢到29歲咁款

屌 大頭日撚日唉唉唉
唉你老尾咩

AV堅out

滴雞精

似19歲

Lan la

似9歲

諗住睇丹尼俾人虐老，點知最攻唔到入去就係果邊

冇計 李嘉耀

鵬哥表示好悶

嘉耀居然踢足

啲波西撚到

彬仔落力到

李嘉耀攰到抖大啖氣都唔換走佢

斌仔

完封艾華頓

是日球棍堅換人數目：1
4個印花已儲

契仔嚟

呢個真係幫唔到口

完場

個場跣到咁

現場氣氛好似好正

硬係覺得艾華度咁搞法遲早瀨嘢

又傷多件

謝屈冧

又傷一件

呀鵬怒屌巴爾

蘇沙今日唔掂

垃王斬定射

澳洲佬今日出嚟搞笑?

東方西波

許狗做乜撚

膠鵬屌巴爾

球棍堅揸住啲咁既牌都贏唔到

丹尼今日踢到19歲

場邊唔打啦

揸住30人大軍換1個人

屌咩?

係呀
真係好癲 啲波斷晒

出場費好貴ga

jojo真係快啲走啦 喺av堅手上真係浪費曬 就算有得出都係得個守字 冇乜機會上去助攻

場波唔算閪
講波令到場波降lv
本身一球上落預咗
但真係講到好悶

圍左鐵馬打唔到

要分開兩個門口走

好on9

可以出既出撚晒啦

我最期待的賽後訪問要出現了

kidchild情緒高漲

個身好重 跑唔郁咁

Cathy

傑童挑釁緊

loser

下星期再打過啦

球場外再打 打贏去旺角狗屋 打輸入廣華

點解要圍住呀

傑志殘陣都掂

主場個隊行後門走？

中國輝又屌乜

粗口輝係咪屌鳩李嘉耀

橫掂都係輸 雙閘可以換鄭子森同jojo攻啦

有好多波其實佢可以上前overlap，明顯年紀累事

cathy

拉得

Richard想衝過去

屌你問堅蛇

搵球棍堅做訪問

採訪輸嗰邊

有人衝咗入場

球棍堅撚識戰術咩

兩把咪都唔收音既

唔係訪問贏個隊咩

傑志今場終於唔洗食紅牌

有咩改進？
成場斬斬斬

打再講喇

問下佢做咩唔換人

F7、艾華頓戰術

李志堅你收皮啦 睇下你兩隻閘踢啲乜嘢垃圾出嚟

AV堅係咪喊

出面一架eu 兩架豬籠

球棍堅答到燥哂底

完場先衝

其實朱蛇都係一擔擔

下場斬少啲

AV堅燥到咁 就唔好訪問佢啦

港超都咁受重視

自己on9唔換人都好意思燥

拉你呀點球佬

港超勃起了

Cathy問得咁深 堅蛇唔識答㗎

因為係東方主場？

得陣捉cathy 入去__

其實正常應該都訪問贏嗰邊